FX 同 CFD 有冇人玩過

其實係未姐係一個ONLINE既賭場, 根本就冇買賣只係同莊對賭升定跌?
咁賭法係未個莊爆左就會失蹤

FX唔係指外匯咩

CFD有啲國家係違法 小心

例如呢兩個, 佢地個回報好很大

其實槓桿係點槓咁多倍呢

邊到有講回報率？

應該係倍數，up錯
我岩岩玩佢個試玩account，兩野就輸左40萬，要慢慢磨先得，上落好快好撚得人驚

Forex 比人類操控小d (全人類)
Cfd 唔熟

而家以前個cfo 叫我玩forex 用ai

Mt4 你可以google 嚇
Algo trade

plus500有埋港股
聽日開市試下佢既威力